乜都冇簽過，俾中介追數

事緣我本爭緊五十幾個已經準備搞老破，之後突然有條友打黎話以前係Welend做過，之後辭職去咗第二間，話可以借一大舊錢俾我集中還，之後講講下就話不如搞破產啦，可以幫我借咗一舊錢，轉走咗先搞破產

之後我俾咗月結單身份證嘅copy佢，話幫我度度佢，之後佢就幫我上網申請咗一間二線財，但之後我諗諗下唔對路就cancel咗，仲block埋嗰條友

第二日就開始不斷有人打黎叫我找數，如果唔係揾到上我公司，又話係屋企樓下等我，明明我乜都冇簽過，而家擺明老屈我，我可以點做

我知我好撚on9，但我真係驚會搞到其他人

報警

今日去過一次，話唔使理，Block9哂佢地啲電話，揾到上門就999

佢都講咗解決方法俾你 照做就得

唔撚洗理
我日日都有客俾啲傻鳩攞住少少資料搏大霧兇
無膽block左唔聽電話就算
有膽扮驚問佢攞戶口入，攞完一定唔係公司戶口之後俾差佬跟
佢一定唔敢面交
因為面交可以報警拉人

你資料入左二線啲agent 手就好多牛鬼蛇神搵你
話幫到你只有騙案
二線數老破照追，唔洗諗有咩財技位架啦，自己上律師樓搞
好多二線財仔都幫人破，但收返你幾皮，佢借個幾皮俾你60厘計分期俾

唔識條友仲要比月結單身份證嘅copy佢
之後仲要主動BLOCK左佢

佢今日打咗十幾次黎，我做緊嘢冇聽，之後就收到wts' 請速回電否則後果自負' ，打返俾條友就話今日deadline，問我條數諗住點清，之後話一係就搞破 一係就還三分一先 又話俾時間我考慮收工再打俾佢，之後我就去咗警署再blk哂啲電話

其實搞得老破就冇嘢好驚
你唔好咁天真以為老破咗，啲二線財就唔會追
數就一樣照追㗎啦
但你一路無視佢地，其實佢地都冇嘢可以做到
唔通真係拎刀斬你咩，追數嗰個都係打份工啫
外判咗出去就另計
因為追到有錢分，可能會追得緊少少
但一樣犯法嘢唔敢做

電話嗰啲同屋企人朋友夾好口供一齊扮傻
追到上公司咪由佢追囉
你驚佢佢反而仲追多幾錢重
衰啲講
當初你借錢唔還其實都預料到有呢個後果
但依家破咗產就大撚晒㗎啦
擺明唔還㗎啦 驚閪咩
你用呢個態度諗 就乜都掂㗎啦

記得如果追上門一定要扮白卡佬
入廚房拎嘢佢地就以後唔敢再搞你

其實我兩間都算大財黎，一間係Wxxxxx一間係k cxxx，而且冇遲還過，二線我借過一條已經順供哂
我搞老破係因為一期已經還哂成份糧，真係頂唔緊

如果我醒啲一早知係中介打黎水我就唔會搞到咁

而家係我乜都冇簽，俾咗少少資料就老屈我要還錢俾佢

Weland同k cash算乜撚大財
之前點還佢唔會理
要追你依家條數呀嘛
中介嗰到拋你嘅啫
咩都唔理就得㗎啦

借錢梗要還，咪比錢中介